成日話毒啞人 究竟現實中可唔可以毒啞一個人😮

???????

驚耳報

5 報死全家🍌🍌🍌